又話大三罷，人呢？

係咪我又比人呃

老實講，每次吹雞話大三罷我都唔怕比人炒出離，一次失望過一次，真係好灰機

琴日遊行個個大叫129大三罷，工會我又報左名（工會仲等緊審批），黎明行動文宣今次都好足丫？結果今朝6點企條街度等，一直都無乜人，到8點d人話散水，搞左咁耐宣傳都無用

好多人屌唔罷工既人，無錯係要屌，但大三罷唔止罷工，仲有罷課同罷市！
大家記唔記得？你今朝唔出離，都希望你參與罷市

最後跪求大家，你罷左工無出黎明行動又好，返左公司扮工又好，一齊出離和你lunch好無呀？

多你一個真係好撚多呀，場仗未打完架！

又話128死線129搞大佢，大家記唔記得死線？
唔好琴日出離行下當玩就算，今朝繼續返工

工會手足可唔可以幫幫手落力催谷，睇住d工會谷同三罷谷不停有人入，係好多人，但無人提今日行動，連三罷谷都好少人講

推呀

講個笑話

12月9日黎明行動，大3罷

完全係狼來了戰術 老實罷一兩日同打個風冇分別

白領工會 招募會員

會員入會表格👇

12.13 1300-1500 尖沙咀街站
12.14 1200-1400 觀塘.荔枝角街站
12.20 1300-1500 中環街站

最好笑係而家連果一兩日都無

文職工作要上位，一定冇藍領個種階級意識去罷工

罷咗咁多次冇效會越黎越少人係人之常情
越冇人 越有機會比人拉
越有機會比人拉 越少人
同埋依家沒有大事發生 冇推動力去一兩日搞罷工
依家係要轉型為長遠抗爭啦
宜搞集會遊行同放映會 繼續連結大家既理念
街頭勇武少之有少 開花就更難

班狗就嚴陣以待出哂去，我地就乜人都無

你都識講對家嚴陣以待，仲要主動過去比人拉？

一齊做多d宣傳街站，搞工會令多d人加入好過啦
人地法國罷工背後都搞左好耐架
我地真係話搞工會搞得個一個月左右炸

推推推

老點你又真係去, 攪手仲未起身

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

我寧願次次比人點，都唔想有次少我一個

不過係咪真係得我信左

灰機😮

推post D人已經消失左 係得樓主你會信
會行動果D已經比人拉左喇 冷軍D野都信？

和你lunch 繼續啊！